有冇人會發預境夢

有好幾次都發左啲夢

然後係現實發生啲類似既事

例如夢見一個無聯絡既人

過幾日佢就聯絡你

發埋右

好似冇咩用

我發開嗰啲通常冇乜內容,就好似平日生活咁,祗係有少少唔同啫

發夢夢到啲想要既野

個詞係你作出嚟? 詞不達意咁款